支那立國安法等於宣布反革命罪復活

支那仲On 99昭告天下立左法

好有當年雍正出大義覺迷錄味道

辛辛苦苦申請黎香港既藍絲又要搵地方搬啦

蘇聯1960都取消左

同反革命一樣，冇須法律條文，單靠政府命令同革命意識判決

7一維園見
Facebook ig airdrop

而且仲有個重點，係支那對有關罪行會要地方政府跑數，當年鎮反毛匪要求處死人數係人口千分之一，如按相同標準處理，起碼會有8000人會判終身